TVB我屌你老母臭閪

屌你我睇撚住立場個記者比人打撚到仆街
你老母岩岩唔柒播 屌都忍尻你
你老母臭閪播片播一半唔撚講??
屌你老母好快到你地 好快幫你地tvb洗地

屌你老母

屌你老母拎住支筆改稿諗點寫？屌你老母

屌你老母想講又唔講咁
你老母臭閪

再一次強調

TVB 新聞部全體職員

冇一個係無辜

有無人覺得唔應該等下個禮拜？ 應該聽日就行動

全部好撚嬲既入撚晒黎
討論下點做 屌晒你地老母

我唔知去邊傾好 但我好嬲

睇Now

屌你老母轉撚埋個記者
你班仆街窞家產

主播都轉撚埋
屌你老母

頭先睇TVB 播元朗段片. .
播完第一段, 再想播落去,
點知比人叫 停.
應該係上頭打電話落去,
叫佢唔好再播.

下次就係你 tvb 俾人打